好反感連登班細路乜都唔知就話"開個simcity都知中環繞道邊度塞啦"

班高官細個都無simcity玩 鬼識咩